Johnny vs Leonardo

喺香港女士接受邊種風格多啲，
帶啲花花公子定斯文書生嘅感覺。
Johnny

Leonardo

真心想了解下

Jude law Ethan hawk

Leo後生邊有得輸

你連名都係，真係失禮晒

Johnny Depp真係好好J

佢哋兩個真係平分秋色，pitt就好重老氣好難carry到

暫時咁睇，Leonardo喺香港受落啲，
真係純粹睇樣定點？

3:8開始拋離，係咪鐵達尼電影形象
Johnny又係因為邊套電影或都電視形象？